% mini.tex
% Fabian Goebel
% 07.07.2016
% das soll eine Datei sein, um kleine Schnipsel mal testen zu können, mit der gleichen präambel wie die Hauptdatei!
% ich  fand das jetzt schon einige Male praktisch nicht immer das ganze ding Bauen zu müssen!

\documentclass[a4paper,
12pt,
twoside,
DIV12, %entspricht typearea 12 (Textbreite 157,5mm Texthöhe 222,75mm
BCOR10mm, %Bindekorrektur von 10 mm
%parskip,  %Bei Absatz Abstand statt einrücken (voreingestell ist Einrücken)
headsepline, %Linie unter Kopf
footsepline, %Linie über Fuß
headinclude=false, %wenn true wird Kopf mit in die Typearea genommen und dadurch wird der Platz darüber viel zu groß
footinclude=false, %Siehe head
ngerman,  %soll man wohl besser hier machen
numbers=noenddot, %kein Punkt am Ende der ÜBerschriften: 2.1.3 und NICHT 2.1.3.
open=right
]{scrreprt}

%Alle Einstellungen werden jetzt in der Datei 01Einstellungen/preamble.tex vorgenommen...
\input{main-preamble}
\input{main-befehle} %eigene Befehle definieren
\input{main-si} %eigene Si einheiten definieren


\begin{document} 
%\input{main-texte}

Ein Code Schnipsel!\\


\end{document}
